10/11 F10 523i 買唔買得過

7/8 年車，會唔會收得皮？
見巴打成日話3年以上歐洲車買唔過，一定壞幾樣

舊車嚟講 bba入面得benz買得過

10蚊車揸幾年囉 ，要整上手（3-6）年車都整哂

買歐洲車常識：睇上手保養，check 單，有返原廠最好

渣緊F10 答你，1 毫子都冇整過

朋友話第三年起每年都壞一兩樣嘢，電子嘢等，係咪堅

有人話新車幾日就壞添

好得人驚，講到歐洲車唔可以揸超過3年，3年後幾乎所有零件都會開始壞

聽日有人揸A字頭牌子新車， 1000km未過已經壞咗電子嘢

過*

寶馬算唔算相對襟用

想知 520 f10 好唔好力

我部A字頭, 新車已經漏水

唔得，車太重，要好力渣535

對比GTS一定無力

揸緊12 528i 覺得好重
同埋好食油

推唔推背

有少少ge 睇你踩幾深 但係我平時起步都係慢慢碌架車出去算

上斜路個d都算有力ge

真係睇彩數
乜都無壞過

我揸開日本車，老老實實，成十年車但都仲好精神。

一同班朋友訞想轉下揸歐洲車，個個都話唔好

如果你日日拎架車暴曬，

每年，就算你唔返廠，都又唔拎去車房 check 下，換油換格

就唔好考慮歐洲車

雙B 3/5/C/E 呢幾年叫比較少壞

我無買過舊rj車 答你唔到
其實做好保養 唔覺得有乜大問題
最好買5年內啦 個人覺得

講真，日本車都開始多電腦野，

Mazda 第一個行先，之後見 Subaru, Nissan 都開始加 主動安全設備，歐式設備係大趨勢

呢樣車，3年車未夠已經整左3樣電子野

係唔係A 牌 ？